CLS，有人幫多啦AV夢配咗廣東話

咁快比你發現轉貼過黎既

好多懶音

把聲又幾似

睇咗幾秒把聲已經煩到唔想睇

我既童年

究竟我睇咗啲咩

把聲幾似叮噹

小心比人告